香港已經好迫 我支持所有商戶劏旅客

劏到佢地死晒唔再黎

就算你開槍佢地都會黎架
食大陸藥
食大陸嘢
用大陸日用品咩
佢地唔用架

支持

其實咩人會反對劏旅客

當自己做返遊客嗰陣

無錯，邊度劏我我就唔去，反之亦然

唔緊要 零售業既朋友記得盡情劏，劏極都有

去得d劏客場買野既基本上都係窮遊垃圾，影響市容

支持講支那話收+500% 小費.

支那咁有錢, 點可以同三等賤民香港人一樣俾一樣價先?

已經劏緊好耐啦，
假藥 假金莎。
旺角 假波鞋
米芝蓮嗰幾間食店 ，專做遊客生意， 賣到貴一貴。
熊仔曲奇
免稅電器

米之連唔算劏客啦，佢個食物同service市場上值e個價。

反而好多垃圾小店又貴又難食個d先真係劏客